冇喇冇喇，John Bolton係人權法案既主要推手....

玩完

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

FYI 大約三十分鐘前佢俾侵炒咗

浪費心機

Marco Rubio 同 Nancy pelosi 先係？

blocked p牌仔

當Nancy 姐無到？

Trump係親中，，，，

睇到依隻五毛開post
我個心又穩左

雖然理性依然叫我同大家講
不推文